郭文貴咩事忽然撐拜登 ?

有興趣聽就自己上 YT search

共和黨唔buy佢囉

如果兩邊政策一樣 , 點解唔支持而家已經做緊果一邊 ?

邊位民主黨大佬識聽佢啲山東普通話 ? 仲要UP 40 分鐘 ?

陳光誠已經成為共和黨座上賓

同班農反面?

因為共和黨有袁爸

因為侵政府查緊佢

3個都傻既

一直都係共匪，扮嘢幫中共收風

露底

幾時先可以停止吹奏呢條共匪？

袁弓已經踢爆左佢話99.9% CCP係好人, 只係想習落台。佢根本只係想自己勢力得勢, 垃圾中國人思維, 用抗爭為名等班反生幫佢打生打死奪權only.
肯定拜登同佢傾點數, 如果上左台就幫佢拉習落台扶植佢自己個幫勢力。

你有幻覺定 5 毛 ? 連登一直都無乜人撐郭文貴 , 但就不斷「有人」話連登吹奏佢

冰冰條片去左邊先

因為佢唔想滅共，佢只係反習
想自己上位取代習帝

點知浸派而家話要滅共 兼 搵FBI查緊佢

所以轉撐拜登

明明係成日笑鳩佢冇片

佢自己大撚把錢, 根本錢對佢黎講唔係野, 佢幫後生仔抗爭人士只係想收買人心借班後生幫佢反習。袁弓話要滅共所以佢即刻同袁弓反面。郭文貴只係另一幫CCP, 冇撚分別。自從佢唔放范冰冰條片出黎就知佢係仆街黎

共和黨會滅共 但民主黨同太子黨紅二代有太多千絲萬縷關係 （只要交人就得 交邊個你地自己想）

我只係關心郭生講過有冰冰 D片 seed呢

共產黨無晒牌可以打 , 只能寄望拜登贏 , 咩暗鬼都要亮牌了

反王咋，佢好似係無屌過雜

郭老千群埋pan dem就岩晒

郭文貴同班農想搞dem

連登日日有人問佢拎冰冰條片睇就真

佢話99.9%ccp係好人，china joe實鐘意佢